大陸上到連登暗示啲咩

身在支國都上到連登覺得好欣賞
同時諗緊到底連登同中共有咩關係

高登連登都好似上到

run得太細冇人察覺

好奇

上唔到五毛點番工

我喺卓越

天

點又up唔到相

地
壹
號

唔好亂嚟 現處大陸

滅

美

中

代表呢度5毛集中地

非

香港滴同胞們好、俺是我國保安在此說一聲樓主因顛覆國家罪已經被咱們拘留。
提醒各位在網絡小心發言

平反六四
暗殺習近平

中共座上客

党內有壞分子想反党

好樣的！

老哥666

干得好 太牛逼啦！

華

樓豬老母俾肥屍屌fatc

fatc

你老母俾狗屌啊